喺出面柯屎會點確保自己抆得乾淨無臭味?

喺屋企可以加水抆、沖花灑甚至落埋梘液
出街唔係到到有殘廁
平時遇到啲人柯完屎成身味都會唔想同佢講野, 所以更加驚自己柯完都係咁

用手，再聞下

濕紙巾

將自己整到成身屎
對比之下屎眼就會係最乾淨唔臭

未遇過人痾到成身味

咪係

抆一下奶一下 奶到冇味為止